屌你老母 班白衫真係暴徒黎

友賽都mma 你老母成班牛屎佬

幫daddy教下班25囝

友賽都踩心口

真係on撚9

踩斷手咁制

Ssk=鄉黑

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰